有冇人鍾意去麥當勞玩班MK仔

去到就用英文叫餐 望住班mk仔女慌失失咁call個senior

This this this and this

見過有個細路玩佢地
睇著個mk仔個樣好唔耐煩

佢又聽唔明 又冇得發惡

我剩係試過嗌一大堆嘢最後一句啱先嗰啲全部都唔要

之後點

有一個mk jai 負皮

佢第一個反應係吓咗出聲
然後我答佢係啊咁難食邊個會食 全部唔要
之後就同個朋友笑住轉身走

其實會唔會你先係mk

好撚mk

MK仔

小心嗰班係庇護工場做野既識員吐口水係你個包到比你食

on鳩

人地返工企起度聽你9up，唔洗做野落單有糧出仲可以睇你有幾on9
而你就浪費自己人生自我感覺良好